幾時肯承認已經輸哂？贏左區選和理非同泛民議員就當贏左 政府再大圍捕哂出黎既前線 根本依架得返連登班廢物暖氣軍師連登仔廢嗡

成班剩識係連登打飛機話未撚輸

林鄭同政府班官員已經擺埋贏家姿態
遊行 阻路 放火 裝修？完哂啦

和你shop都收埋皮啦 商家新年檔期照常肥肥

至少你展示咗中共想我哋點諗

根本依2個星期已經雨傘末期咁

119有遊行 輸你老母

咪又係行30分鐘解散之後比人大圍捕
係就另外其他地方和你shop或其他野 周圍開花好過啦

得啦五毛冰火

大家記住對五毛唔駛拗架

推行動post
有人數出嚟
佢地就係失敗
又要比阿丙鬧架啦

除左將唔岩聽就打壓5毛之外 你班垃圾重識做咩呀

前線抗爭的確大不如前
主要係因為班恐怖份子已經無底線
依家連和理非都殺埋

就算區選輸哂 都改變唔到呢個事實
所以 關區選咩事?

小隊開花就唔會比狗跟？
冇大型遊行場運動一定堅持唔到

淨係識得提出問題唔識得提出解決方案垃圾Post , 負皮上一頁

好過你地提都唔比提 同大陸一鳩樣咁衰
要一面倒唱好

唔緊要啦

兩樣冇矛盾wow，分化師

又特登寫三四標題洗版

我做開壞人 寫連登仔唔想睇到阻佢地打飛機既真話

唔好得個噏 你有乜高見？

不嬲都係話輸緊，咁你係咪要放棄？

係呀！我承認輸咗嘞，還咗你心願，一路走好

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

算啦樓主
班泛登仔聽琴事實又會話你五毛分化撚

樓主快走